[突發] 巴黎聖母院燒左

Video shows flames and smoke billowing from Notre Dame cathedral

唉 又燒歷史建築 心痛

本身唔係話關閉復修緊咩

就係裝修出事

睇成巴黎聖日耳門燒左 燒埋右

psg正仆街 輸波搞到暴動

用6.8million去裝修，結果燒撚埋

係咪比中東佬燒

阿拉花瓜

好心痛好可惜

好可惜呀
去過3次

好彩去過

可以重建做清真寺

八百年歷史

耶教末日

唉 去過旅行好心痛